(左膠邏輯)無業學棍梁啟智支持美國傳媒censorship支持極權

有人問，總統指控選舉做假，你咪俾佢講囉，你點都要俾機會佢講嘛，點解傳媒唔播呢？呢度有三點：
1）傳媒冇唔報呢單新聞，只係唔直播。之後有報返，但係加解說。直播佢的話傳媒好難即場做解說。
2）真係錯到離晒譜。例如不斷話唔俾共和黨監票，但係現場明明有共和黨人監緊票，個個都見到。
3）有州份出現共和黨支持者持槍圍票站。
響呢個特殊情況下，安全考慮一定係第一位，傳媒停直播係要保護市民安全。

屌佢老母咁撚樣都講得出同叫春瑩有西分別?on9反侵反上腦，抵你條撚樣係學界搵唔到全職做

push

例如不斷話唔俾共和黨監票，但係現場明明有共和黨人監緊票，個個都見到。

收皮啦 有都比你趕出去
同埋有dem監票員話唔比埋150feet 以內 乜都睇唔到